緊急時扯走死士

如果黑警開真槍
情況許可希望大家要扯走個d都係繼續衝嘅死士，前線真係好緊要，而且呢個係長期抗爭，唔可以再有人犧牲。

推

開真槍又好似之前瘋狂打頭嘅話
點走都死硬
反而要拉近制服依種暴徒

推 唔好比佢地有事！

幫手推

宜家距離咁近應該唔可以開槍，雖然警例係廢嘅

屌你老母臭閪
講完出黎係咪你自己衝上去食呀
條命唔係你真係可以大大聲
走都可能會miss
你拉近咪仲易射中你囉

Push

你唔要人死就唔好用死士

推
一個都不能少

認真,全部沖上前生存機會可能仲大

條仔同人打交，條女扯住自己條仔俾人打

push

理論係得實際應該另一回事
聽到槍聲都嚇死啦

唔該可唔可以幫手確認勇武派體力如何?? 佢地全日都消耗左好多體力 ...

話明友士丫嘛。唔係要佢地黎做咩？

Why not 武力營救？

你拉住人等人企定定比人射?

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

pish

我都係咁認為先講
當然留返比前線決定

AR15一出
真係會死人
但希望各位尊重前線對自己生命的選擇和決定！

人係一種好奇怪既生物乜嘢種族嘅人都好，當自己既同伴死係自己面前 就唔知點解會特然激發哂獸性出黎。。你知啦香港人壓力本身已經大如果個一種獸性比人激發到出黎，個後果係完全想像唔到

Btw

一定要拉埋前面走！

Btw差佬會係會開真槍先算

agger

vfef日a

冇錯,開槍你拉走,隨時佢會拉跌埋你

自保先,再救其他人

不被補，不受傷，在場到時幫手救義士。

開真槍都衝擺明送頭wor..........

今日是七一，一定不會開戰，
因為七一成為禁詞，就不能慶祝了，
但而家離七二還有四小時。
要發夢要快。

Be water

要退一齊退！！！！

一個也不能少！！

Push 保護死士

冇叫佢地有人開槍都衝
只係希望唔好再有人話佢地做嘅野冇意義

開真槍以香港人性格先鳩縮
聽日就成地移民post

p

香港人嘅思路又未必係咁
不過係有咁嘅可能 而家已經有唔怕死嘅人
anyway 一個都不能少啊

開真槍既話應該會有人殺警察

推 唔好受傷

要留一齊留，再走一齊走，千祈唔好意氣用事，到得返幾百人個時只會被捉

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

盡救！

拉佢地走！快！所有槍已經上晒彈！

請保護好身邊每一位手足！

煲底需要！！
士巴拿
頭盔
盾牌（紙皮）
大量防具

求人 一個不能少

醫護團隊已經準備好！！！

如果大家唔想去公家醫院，想搵私家clinic幫手，
請tg聯絡 @angelhelp
佢地有骨科 、眼科醫生，都有心理醫生。
暫時有基金，請大家緊急時侯唔好緊張錢，去咗搵醫生治療先！！！

推俾前線睇到！！！

全部都得個講字

聽到佢話有7000狗隻

真呀，鍵盤勇武邊個唔識

Aggrr

推，唔可以再少人

屌你老母佢夠膽開真槍

擁

5.56打邊都死

警犬室內開槍會好嘈 隨時會嚇親好多巴打，記住小心

依家d警犬有咩唔夠膽

俾前線嘅人自己決定啦
你無膽衝又唔俾人衝

死士
喺給香港見到而個term
已喊

用力推

齊上齊落呀一個都不能少

推，不受傷，不被捕

唔可以再有人犧牲
一個都不能少
大家要加油
要識進識退

不撤不散嘅「散」唔係單單指當日集會解散
而係指民心所向，民意所望，要留住有用之軀
香港人加油